點解thanos要扮人拍？

身又假

下爬又假

髮型又假

點解唔直接全CG